請給我一個生存的理由

請給我方向指引 請給我一處偷生

認識我

唔好死啊 仲要追新番啊

想傾D咩 我口水王

追埋zero先再諗啦

新番淨係想睇ggo同 zero

我都唔知 傾咩都改變唔到

唔會有

連mayuri都成熟左已經唔再嚕嚕嘟了

希望你爸爸無事

細佬我仲細 屋企都係無錢 但屋企人 家庭算比好多人好 所以我生存理由都係為之後照顧屋企人

你仲要照顧屋企人架
唔好咁自私得唔得啊
死蠢

你都25歲喇
諗野應該好成熟架係咪
諗野長遠d
你得架
實得架

你都唔想白頭人送黑頭人啦..咁呢個毛文咪姐係唔洗死住囉..完

好似係嘟嘟嚕

人生流流長 咁快死做咩 我聽完一句覺得好有道理 就係 人要係自己最無悔 自己最應該係果個位死果陣死 先最有意義 同無遺憾（意思大概係咁 原句好高深 唔記得 ） 你都味到果個位 就咁死咗無意思 世上仲有咁多野味玩過 你試下列個人生bucket list 令自己除咗返工之外有其他目標？ e.g.去旅行
另外如果你有打開機 可以叫埋我 LOL PUBG每日都打 包你唔會悶